放人喇！今日仲唔爆升500 點？

驚最多升1000 添呀

夾淡倉只需少少理由

如果華為宣布埋係香港上市升2000 添呀

美股插呀

大戶只夾老散
升夠500 再算

按照相關程序，美方會在孟晚舟被拘捕后60天內，提出正式引渡申請。加拿大方面在接到引渡文件后30天，會舉行引渡聽證會。

中美貿易談判 90日｡

Trump又贏｡

升緊

升400 喇 爽呀

美軍放人，股爆升

一切都係技術性反彈，同嗰啲干擾消息冇關

除咗人仔微升同夾牛熊，依啲就係事實